日本外務省召見中國駐日大使表達對國安法憂慮

日本外務省發表聲明，表示「嚴重關注」香港的局勢；又指香港是日本極為重要的夥伴，雙方有密切經貿關係，強調日方一直以來高度重視，香港維持自由開放體系，以及在一國兩制框架下，享有的民主及穩定發展。

日本外務事務次官秋葉剛男，下午在外務省召見中國駐日大使孔鉉佑，傳達日本政府的立場，表示對事件深感憂慮。

我都好憂慮
壓力好大

歸邊